呼籲連登仔稱呼中共為晚共，營造亡國徵兆

共末或者東共應該都可以

孟晚共

晚共真係好撚好聽

共末

同日本幕末一樣

呢排老衲好正氣

人之將死，其言 ...

今次buy你

晚共末年

晚共末年

不了，叫支共好啲

5毛狗

晚納

唔係講笑 個走勢都似似地

真係要推下先得

支共末年

簡稱支末

晚共末帝習近平

共朝

共哀帝

諗起套電影-晚孃